各位手足最近讚好咗幾多個專頁？收到幾多盒口罩？

我頭先統計咗
我最近一共讚好咗136個專頁 暫時收到0盒口罩 😭😭🙏

渣架 我用25個fb 分別like 咗3600個page
收到23個口罩